有無人itunes 點都del 唔到d 歌

我幾年前boxing day download 過itunes d bpxing day免費歌聽

我到呢家係iphone 無論幾多次delete from library
之後用隨機聽聽下歌都會聽到個幾隻 痴撚線的仲食我data